紐約時報寫咗篇奶共到仆街嘅文

紐約時報今次仆街啦
佢寫咗篇叫做「唔理你鍾唔意鍾意，香港係中國嘅一部分」嘅on9 文，睇佢個樣篇文應該係由個支那人投稿

依家依篇文係Twitter着晒火，當中 Ben Sharpio (美國著名政治評論員)都屌埋一份

同場加映

仲唔快D入去Twitter戰線撥火

原文:

好似係姐姐葉劉投稿

By Regina Ip

姐姐又幫手打國際戰線

大佬第一行就寫住
By Regina Ip
Ms. Ip is a legislator and a member of the Executive Council in Hong Kong.

紐時真係痴撚線 咁嘅垃圾文都post 收咗幾錢？
仲要成日喺度屌侵

紐時係乜共都奶個種，唔係為錢而奶

寫到明Vagina Ip寫